點解香港無佬味歌手?

得一堆呀伯係度扮潮

如珠如寶，如c3po

仲有個幾廿歲係型人道跳老舞

人地隔離就有李宗盛，陳昇

識貨

王傑 唔知仲算唔算

正想講佢

Dear Jane 算唔算

Danny Summer

呢兩首我好鍾意

搵個有台風都難
個個剩係識企係到

呢兩首經典

秋生 將進酒又係好重佬味

joey tang

其實王傑算嘛?

yellow!

仲未有人講 kenny bee

呢首佬爆

王傑把聲好似爛左 , 再唱唔到

香港無大將 , joey tang 當先鋒